18歲已經有公屋。你問我答

有咩想問。自爆唔答

樓主好威

今年幾歲

點解會咁快有

世襲?

今年19

屋企人過咗身轉咗名

排到?特快計劃?

Yup

還好啦。不過自己一個住係幾開心嘅

而家已經係戶主。

係咪無讀書

我一個人住半山喎

得公屋 得天下。
Btw 租契呢？

乜你覺得呢個係一個accomplishment 嚟架？
可惜...

因為首置名額，慳稅，其實落仔女名真係週圍都係咁

[membe父母過左生?[/member]

邊區

點解成日有人拎公屋打飛機

豪門

目光淺到

因為樓價高到離晒大譜

唔係改爽制度只限戶主伴侶？連仔女都無份？

因為比較爽